警員遭高空墮下腐液灼傷 15歲少年遭加控串謀縱火轉介區院

警方今年3月到牛頭角上邨調查一宗高空擲物案件期間，突有一個裝有腐蝕性液體的鋁罐從高處墮下，導致一名警員頸、臉及手灼傷，出現水泡及紅腫。事後一名15歲少年被控意圖造成身體嚴重傷害而淋潑腐蝕性液體等三罪。案件今在九龍城法院少年庭再訊。控方透露索取法律意見後，將對少年加控一項串謀縱火罪，並申請將案件轉介至區域法院處理。

現已16歲的少年涉嫌於今年3月2日在秀茂坪牛頭角上邨常逸樓犯案，被控意圖造成身體嚴重傷害而淋潑腐蝕性液體、管有攻擊性武器及管有非法用途工具三罪。案件將於下月8日再訊，以待控方準備轉介文件，其間少年獲准以原有條件繼續保釋。

唔砌埋強姦罪

咁都捉到

辯方投訴指，少年被拘捕後，遭警方過度使用武力及大力掌摑，導致右耳有一段時間聽不到聲音，至上庭時仍未完全恢復，將會爭議曾作出的招認。辯方又稱，少年多次要求會見律師但遭警方拖延，直至得悉他的傷勢後才獲安排送院檢查。

警方上門調查時，未有搜獲任何腐蝕性液體。

只係靠估 睇CCTV邊個後生出現過就捉

啲記者有冇基本香港地理常識
牛頭角又秀茂坪

我記得有招係要手足認某啲罪
其他罪就唔起訴
所以而家亂砌佢整籌碼？

是但捉個細路打撚到認罪

如果「撞正」鄭紀航隻狗官，作篇文就入得仆你個街

呢單舊年live 有留意，鳩拉，再砌生豬肉

香港警隊(黑警、警狗、警曱) 有邊次唔係靠打人打到個人簽紙認罪呀

條差佬叫咩名

屋企有鐵鎚、士巴拿、手扣、電油、頭盔及防毒面具

屌拉埋香港人700萬人
班死黑警真係佢老母有閪就係雞

腐蝕液體同縱火有關？

唔知邊個打佢
立場形容中水滴黑警肥屍大隻

梗係搵附近縱火案入數
淋漒水好難入 乜證據都無
無指紋 無cctv
所以鋤多幾條搏下

咁咪有Bug可以用

咁應該 攜帶可用作強姦既器具出門 易入D

腐蝕性液體真係好危險

又老屈